唔拍拖就唔會失戀！

唔想失戀 所以都係唔拍拖喇

唔生存就唔會死

同我拍都不會

到你老左咪會會後悔